RTHK直播 見到捉左一班人

睇落都係無裝
口罩都無

好似真係街坊

五大訴求，缺一不可！

西環
見人就拉

仲有鬼佬

西環仲有示威者？

係咪街坊嘈佢射左上去民居就拉呀？

一落車成班好似黑社會咁見人就禁低

而家月頭
d 狗要交數

玩到佢地草木皆兵

西環班狗推到記者勁遠，咩都影唔到

蘋果live
班記者俾班popo推到超遠
完全影唔到被拉既人

係咪捉黎填數

癲到連街坊都搞
今次be water真心勁

速龍捉街坊啊

又趕晒啲記者出去

又黎大屠殺咁

撚有人喺西環咩

推

蘋果live記者比人推到十幾廿米遠

唔洗好似
直情係

push
白色恐怖

最好拉返幾個藍絲路人

屌佢老母 又捉街坊

街坊都捉

西環街坊

拉果刻影到 全部口罩都冇 應該街坊

拉左街坊
記者又唔比影
d狗惡哂

又趕記者

西環應該走哂，見人就捉。

係突然間有成堆狗衝左出黎

真係街坊

連街坊都拉，差人已經失控

屌又鳩拉

屌你老味 街坊都捉係咪痴線

返屋企休息啦 聽日仲要集會呀

堅街坊，捉人交數

鳩捉街坊????

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

見人就咬，又推記者走，又出電筒
一句啊Sir做野大晒

咩事 班狗要交人數?

我啱啱睇都R晒，點解拉

拉咗嘅街坊記得我冇野講 我要飲食 我要見律師
好快冇事架啦

亂拉街坊跟住屈鳩佢地

等D街坊以後唔敢出黎

全部街坊

西環有鬼人咩

街坊應該告唔入

其他地區手足真係睇住時間散

拉左藍絲就搞笑

又係捉真街坊交數想引全港暴動咩

見到有個銀髮比狗圍住左, 仲要趕走哂記者, 趕到影唔到入面
得番太少記者, D狗完全話哂事

如真係想睇班黑警拉廢老會點

西環街坊係咪要落街食糖水

黑社會搞平民
警犬又搞平民
Hehe

記者朋友
阻住你採訪真係唔好意思

痴撚晒線

on9 街坊裝都拉

見到有阿叔阿伯

無提過任何警示

同埋，應該警方知be water
佢地玩迅雷不及掩耳

一間拉到中聯辦既人既家屬就好笑.

外圍包抄，快閃

禾巴silly更

宵禁

仲要架起二十米防線唔比記者影，記者完全影唔到被制服嘅人

死黑警

包抄=自爆

不如戒嚴啦 街都唔俾出

轉頭又話咩示威者扮街坊了

痴線

走喇

0裝備，無行開蓄龍一衝全部捉晒，又係花生友

佢地拉唔到我地，谷住度氣就亂咁拉街坊？

班狗用呢招悶唔悶d
求其拉人交人頭 以為我地就會驚
你咁樣只會嚇親d政治冷感 諗住番屋企睇tvb既港豬咋

已經唔係妨礙新聞自由，係封鎖新聞自由

仲乜鳩記者朋友
朋你老母

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

睇到有個鬼佬到俾黑警拉左...好明顯全部都係街方花生友

喺咪比街坊鬧完唔順氣

痴撚咗線

屌，啲黑警又拉街坊又推記者

立場軍服條友做乜

比緊order咁

正想問
開頭以為解放軍

交數

咩款式軍服

佢岩岩屌緊狗

死差佬 我屌你老母

似花生友

強烈建議 下次去 豪宅區 捉埋d 街坊

西環個班全部街坊
撚有示威者

好似係離遠少班黑警

cls人地圍觀下都拉 on9黑警

班狗係咪洗埋自己腦覺得真係有示威者扮居民?

高調拉人

佢地學歷低 但唔係弱智 點會分唔到

係因為呢幾晚搞唔點班街坊 全面製造白色恐佈大你班想落街食糖水既人

傻撚左

朋你老母

睇tg
西環似有手足被速龍拉左

黑警等住仆街啦

出速龍去捉中產街坊

中產積極參與抗爭運動 睇嚟將會成為事實

會唔會打個軍服男人

示威者走既速度永遠唔夠防暴街得快！
走！ 唔好再送頭

條迷彩友係咪老解嚟

thanks for connecting 中間派 and 淺藍

防線唔比記者入係新野？

都係同一招 嚇到你地唔敢出

繼續咁玩法
黑警就得罪所有人

西環街坊好落樓啦

尻拉有咩用 上到庭又告唔入
浪費納稅人嘅錢
上唔到庭 又呃OT錢

屌

好似街坊

老銅好多popo

好嬲

越亂捉越多人憎佢地

拉街坊交人頭寫report

無差別打人同拉人
同721元朗班人既分別就係呢班狗係攞正牌既恐怖份子

屌你
又拉人交數 仲要係街坊嚟

應該唔止係嚇親 係策反

係咪有數跑 每晚要捉夠幾多個

拉啦拉飽佢 有閪證據咩屌你老母死黑警
48個鐘後又一條好漢

佢未搞到街坊之前 啲街坊都無咁勇武
屌 又助攻

玩白色恐怖

true

不過應該低估左香港人 對食花生的毅力

除非開真槍啦

捉街坊交數
反正都係交個數字

班狗真係癲到除左黑社會兄弟之外
咩都拉

街坊都拉 ON9

不如直接宵禁啦

拉街坊只會激起更大民憤
黑警無腦
以為仲可以繼續用高壓手段

你咪拉晒所有人囉
每日一千一千咁拉,你拉得幾多
法庭查得幾多

而家拉多啲街坊落水係好事
多啲同路人屌狗

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

HKMAP:

十八起義
速狗分散先係玩法
你咪拉街坊

再咁落去就連街坊都唔敢落街屌狗

落一落樓比人塔返差館

又攞街坊出氣 民意繼續逆轉

屌埋RTHK記者
傻撚咗啦

唔好意思 唔小心負皮左

拉街坊又唔會告
去曬18區拉人

連街坊都拉

又有人黎

記者朋友
難聽過粗口

又用強光照記者 屌

街坊怒屌

大多數拉嘅都未必告
但呢48小時係入面就任打任砌

拉得愈多街坊,義士就愈大機會被救出

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

西環係咪戒嚴？落街就俾人拉

街坊屌狗 = 無敵mode
吹唔脹既

我要睇 TVB
我要燒連儂牆
我要藤條教仔

班狗應該會即刻跪地道歉

痴線開咁多槍

佢唔係要嚇既唔係你地
係想用連坐法
去捉無辜既人
等D街坊覺得係示威者害到佢地

屌你老母啲催淚煙好似唔駛錢咁 係咁開

點解好似冇野阻到黑警咁
亂用武力冇事
搞到各界別人仕冇事
搞到民居冇事
搞到老人細路冇事
搞到外國人都冇事 !?
容乜易遲啲殺人都冇事
咁仲可以點收佢皮

痴撚線

失控狗亂咬人

係咁開催淚煙on9

射左有冇50粒

警犬 = 人民公敵

好以唔洗錢咁射

緊係啦 拎我地D稅嚟買

忍左成日
一定要射

痴撚線銅鑼灣咁撚多大廈都鳩射TS,班狗僕撚左冰先出黎咬人呀冚家產

班痴線佬咁

亂鳩咁拉，痴撚線黑警

然後今晚又可以打飛機話拘捕左幾多十人

be water
早啲番去休息
聽日早啲出黎搞塞車

好期待聽日
good show

依家咩環境

唔明可以拉乜野 拉人行街企係條街？
戒嚴囉

宜家點

係銅鑼灣拉？

個到咁多高收入人士佢地死撚得

著黑衫行街就屈你非法集結
街坊look又住附近屈咩

火攻？

又捉街坊

西環好撚平靜，唔該大家focus番cwb

不停轉場 新玩法

總之次次落街屌狗就岩

轉場啦 又比時間班狗等增援

we connect

成班街坊都照圍 死黑警 仲要見到有個外國人

警察玩全民為敵？

琴日亂拉黃大仙街坊,今日到西環

見到有鐵兜

應該西環真街坊黎

痴線 亂拉人

啲狗越唔敢去，越要迫佢去

其實佢冇錯喎。如果自己住既地方都要驚，真係一件好撚痴線既事

雖然依家真係發癲

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

速龍操到咁大隻 為跑數

真街坊啊

係街坊
利申在現場，而家速龍同軍裝都上緊車

捉唔到義士捉街坊出氣

有無拉到

轉樂富

有冇圖？

又拉街坊

現場聽到好似拉咗個嗌黑警嘅街坊

要同支聯辦交人？住西環係原罪？

我都係 咩都無做對面都衝